劉德華玩到咁大姐係想同一眾炒賣師作對姐

飲水要識得思源，冇我地上一代嘅炒賣師你都紅唔起，依家過橋抽板同爆機兄弟個達哥、熱血公民個達哥有咩分別

( Show Blocked User - N_Bendtner )

擺明玩死你班炒狗, 吹咩

特首

支持大家block左佢

Block左仲點show

佢咁做即係逼我拎綜援姐

我正職拎綜援 有時炒飛炒場炒superme

on9

句野邊個post

關熱血公民牙達咩事

畀你payme我大家一場手足
早排炒月餅賺左d幫下你

蓋

我月入0.8m唔使人幫

25郁吻

笑左笑埋右

平時無我地日曬雨淋排隊幫你地收飛
Show都無得你地睇啦 香港人都係忘恩負義狗

華仔都驚演唱會炒唔起

上次你趕住買飛搞到抄車都冇人關心過你

子華真係聰明 加多幾場令到佢自己、市民、炒賣師三方有賺

炒埋炒埋咁多飛都唔夠我整車

點解其他野炒得 演唱會飛唔得

好波

25

(Show blocked user - N_Bendtner )

呢個post 一次過block 曬班波台狗

炒賣師
呢個好笑

炒賣師公會發左聲明譴責未？

波台狗成日開埋d假膠post
對論壇0貢獻 浪費網絡資源

獌狗

麻友g

𨳒你老母 幾時退出？

咩炒賣師咁難聽, 我叫我班手足做"門票經紀"

山口麻友

斷人衣食猶如殺人父母！

死獌狗

佢收番黎自己炒呀嘛

d藝人咁鍾意屌炒飛師
我真係唔信佢地唔炒樓

block左你 睇唔到

劉德華殺你父母？

我搵左人寫BOT

係！！！

寫個BOT要幾錢

TAOBAO 幾舊水

段野出處係邊

真心

上熱門睇

乜撚野炒賣師呀， 有牌架？

同律師 會計師齊名

雖然唔使考牌 但收入高過佢地

想入行跟你搵食

真
咁辛苦讀書比錢考牌
出到黎搵得小過炒賣師
人唔笑狗都吠

炒賣師
屌你 以為咩野尊貴職業

我請IT部(負責開下電腦，買下滑鼠keyboard)
月薪0.1m

廢事教撚精你搵錢
唔中

十萬

吊你啦大陸仔 1000呀

用張五常件奶共撚屌的說法

羅湖商業城老翻對正版有好處

ching獻醜不如藏拙

雖遠必豬

係既 炒賣師

我地內地如果用萬係W

有冇得升職GA

炒賣師

升職就應該冇(成間公司得我 拉舒 liy )
但生意好會分紅/分股份

但其實個個月都有紅分

John

咪講佢知 我諗住我地私底下分

唔好抄我 「獌狗 」屬我版權所有

Nben 今次我都覺得唔岩
炒賣師點都係狗

我地年薪千萬嘅上等人唔需要所有人認同

不過 blk nben 嘅人隻眼應該生係屎忽

真

系

知都唔分比佢啦 佢只值最低工資

咁你都係啦 淨係識渣車

我車出車入咁多南亞仔 點都有用過佢啦

本身仲諗住靠自己
而家唯有食政府

炒賣師英文係乜

都係劉特首趕絕我地 睇嚟佢未聽過趕狗入窮巷會點

buy and sell people

fried seller

yellow cowboy

黃牛仔
可唔可以用返個師字

樓主有冇比班南亞仔搶生意

劉特首呢d2打6又做新聞搏上位

玩你唔撚起咩柒頭? 唔鋸呀 ?

我點佢地去買 排左幾日先話唔使排，當佢地狗咁撚

好似要考牌先可以做炒賣師，好似係

唔使。

係 你睇下nben都做就知

你再唔尊重nben就冇fd做

Tickets Merchants

Sorry 和好ok?

我用錯acc

block左樓主了

飲水要識得思源，冇我地上一代嘅炒賣師你都紅唔起

即係你哋捧紅四大天王?

其實市面仲有好多歌手，一個無得炒，咪炒另一個囉，紅館全年爆。

乜撚野炒賣師

Show Blocked User - N_Bendtner )

黃牛狗死全家

yellow cowboy c

無我地炒飛師你地有撚機會買到飛咩

低質左

30年前炒賣師比依家更重要

炒賣師
有冇炒粉師添呀

你有你笑，我有我賺。

我係炒場師

做炒賣師使唔使報稅？

Yellow cowist

On9 一個都嫌多

你地咪繼續笑囉
我地專業人士 不知幾好搵

炒賣師
笑撚左
我依家正式屌你老母臭化閪

我係炒粉絲

N ben又撚新會然

請尊重

無人賣票 才甘心當上炒賣師
大量購票為助人 無奈你曲解我心的意思

從來無人明白我 留飛總給你好日子
有企 有坐 有前 有山 有頂 有二

熱狗

黑b好屈

炒賣師 人唔笑，狗都吠

你咪吠緊

80萬

好景果期有一百萬

家陣大陸人都抄埋一份，你睇黃子華都好多大陸人落嚟睇，大陸咁多人又出得起錢，邊阻得到黃牛

遲啲紅嘅開演唱會，7到8成都係大陸人入場睇，香港人? 番屋企等出碟啦

內地有錢又多人你都吹唔漲

益哂你地炒賣師

今次劉華演唱會預計可賺30萬

自由市場係咁

分啲客黎

呢排轉咗炒半島月餅 搵好多

d客貪我信譽好

劉德華咁樣搞事

唉 今次賺少左我班手足屋企人都唔知點算 俾佢累死

黃牛狗就黃牛狗啦
炒乜撚賣師姐